［鬥慘］大家住邊，返邊！

住石籬，返鰂魚涌

返工接近2個鐘

識人住香港返新加坡
每個星期五搭飛機返黎星期日走

此post已完

返學得唔得？
荃灣-柴灣

機票唔洗錢?

柴灣屯門

學生價就好啦

真唔真？

點解要揀咁遠？

屯門北角

個科得柴灣有 來回都係三個鐘姐

沙頭角梅窩，陸路來回兩個鐘至兩個半鐘，
150蚊油未計隧道天橋。。

葵青 將軍澳

要錢又點
你搭免費飛機

住中環返河上鄉

巴打邊行？

上水
長洲

梅窩遲d有居屋喎巴打

咪咁癡線啦 行路返工咪得囉

真唔真？

做乜要揀咁遠？

大圍，返迪士尼

其實好快到

一黎好難抽，二黎太遠
因為工作需要先入梅窩，知道要入去做果陣辭過職，
但老細用加人工同claim隧道錢留我，唯有死死地氣頂硬上

柴大？

返學：屯門北角
返工：屯門喜靈洲

懲教

住鰂魚涌番炮台山

上水北角

屯門 九龍塘

鴨脷洲-落馬洲

林勝合？

天水圍-金鐘

聽日又要返工喇

住石籬，返HKU

跑馬地返灣仔

河上鄉起上水附近

天水圍 返鰂魚涌

我又住石籬 樓主邊度

荃灣坐「我」轉780/788都唔遠
係$$$$$

應該係p. e.

u win

大埔返金鐘

住屯門返九龍灣

藍半 中環

大埔<->荃灣

住大埔返山頂

屯門返牛頭角

青衣 銅鑼灣

sports

天水圍 柴灣

點解要返咁遠

住青衣 冇工返

馬鞍山 柴灣

邊忽

粉嶺村屋 香港仔
無得輸啦呱

住炮台山返北角

屯門返油塘

古洞 赤柱

上水返中環

葵涌調景嶺

682 好快wo

上面嗰啲咩野上水中環一車直達
古洞先慘

天水圍返北角

返欣榮花園2樓

住紅磡hall
返z core

屯門 機場
等睇上水柴灣

邊度返先得㗎
有冇接送巴士㗎嗰度

一百分鐘車程

我之前都係

葵興 筲箕灣

住沙田圍番石門

住將軍澳，返西環

屯門 東涌 屌 條橋幾撚時起好

一程車到

九龍站 - 深圳福田

大把中學同學住上水返柴灣

鰂魚涌 返科學園

朋友做地盤
佢曾經有期係上水柴灣
返八放六 果排成日同我呻

還好啦 967 969一程就到

天水圍 赤柱

筲箕灣-屯門

天水圍 RMIT

住西環 番中環

返學：西貢 屯門
返工：西貢 將軍澳

觀塘 觀塘
不過行路要半個鐘
一般坐車 10分鐘車程

將軍澳 尖沙咀

住將軍澳 返沙田

大埔村屋返機場

屯門 何文田

荃灣 鰂魚涌

紀律部隊？

CIE

返赤柱做啲咩

好遠
點解揀份返咁遠既工

住屯門 返屯門
利申 : 羅莽 : 羅莽

天水圍返調景嶺
8點半既堂好想死

南昌 返葵芳

葵涌柴灣

石籬 番學番調景嶺

都遠啦

屯門番清水灣

明愛?

巴打牛頭角上邨？

一撚樣
早上7點令出門口坐紅van落地鐵站
到鰂魚涌先食早餐
都會票必備

瞓醒起身開電腦做嘢

筲箕灣 返葵芳 9點

人工高福利好

之前
返工:屯門返帝琴灣
以家
返工：屯門返上水

馬鞍山返將軍澳

沙頭角返西貢
去到西貢仲要行山路
政府工

我都返過幾年⋯不過係反轉。
出到元朗地鐵仲要行去尚稅果邊

天水圍，天水圍

東涌 數碼港

屯門去黃大仙

住天水圍返天水圍
行又唔係搭車又唔係

之前將軍澳返機場(唔係客運大樓)
又試過返屯門碼頭區

突然覺得我住屯門返葵涌都唔算遠

261就到

住上水返LCK
唔算遠

住長沙灣真係返邊都咁方便

葵盛 天水圍
返8要6點起身

住香港 返工返大陸

以家真係舒服好多
諗番起之前返工個地方真係想死

係咪i大配藥，我都係住屯門當時都有報

天水圍
灣仔

住大埔 返金鐘

鴨脷洲 山頂

上水-柴灣
搭車仲耐過屯門 應該同科

元朗返中環

元朗 柴灣

住同一區，翻將軍澳

307好快啫
大埔返銅鑼灣至慘

香港仔 馬料水

我係唔係識你

大埔梅窩

大埔石澳就轉工

天水圍
元朗

沙田返大埔日日踩單車踩到想死

青衣番調景嶺

利申: 垃圾ive仔

秀茂坪<->紅磡

濕鳩I've

Ive

沙田圍

讀書有個阿蛇住沙頭角(定係落馬洲），去寶馬山返工。
自己試過港島東去石仔嶺，1小時45分鐘車程，大把人慘過我。

荃灣 <<>>元朗

沙頭角 博覽館

樓上班友肯定個個連登仔人工